跪救一人一個我可以改善嘅方法

入恒管

死返高登

學好中文先

出6c信

躝返入你老母個閪度

從生活中減塑，做個環保撚

永遠唔好開post
依家成版都係你既垃圾Post

唔係，有人話成日話重複post都無問題

我都無打算開

專心貼鹽濕圖

以後新番post由我同husky分配

呢D重任你黎啦

希望大家 係到時選辦事人既時候 投我一票

無野需要改善 十卜台主

好

智陣冇得醫

我好心留多一次言，希望樓主聽下啦~

1.勿爭POST，到新番檔期開始時，睇下有無人開POST先，無的就開啦，本人是絕對支持
2.勿洗版，一套作品應開一個帖集中討論
3.勿搶POST，不要未到新番檔期就開定先
4.如樓主閞了POST，希望多D參與同大家交流及分享

高登到依家咁多年都係咁既柒樣 無得救架喇

不過我要打gbf 都係不了

打錯字都係，因為習慣左

你三年前道歉信單野跪過一次啦
又跪？

收皮啦你

俾多次機會佢

巴打，對住井狗唔洗咁認真的
佢死性不改

出左等左兩日先開，都有人都係會專登再開

呢d講過幾十萬次啦
最後都係搶開post

擺明針對你 吹咩？

搶你睇下先上季，有套播左第兩集先開，都有人專登開

你冇事呀嘛？

依舖我撐巴打你啦

我都係咁話
台主部腦收埋咁多咸相
根本最擅長嘅唔係動漫
直頭應該轉戰成人台台主

bam左#130563佢人出佢又出又慢過人

我唔再評論大家點樣開POST法，到時7月新番，就會知道點情況

其實我好想問遠阪凜兄，開一個POST真係有錢收嗎?
其實大家互相遷就下唔得咩?係要攪到動漫台亂七八糟才安樂，求指教

唔知頭唔知路就死返出去啦😂

講春咩
四月已經霸定兩套七月番

咩到時，佢已經開左7月啦

嗱！我就一定唔會入佢post
如果套野/話題我想傾，冇其他人開
我就自己開
佢？冇生存空間

搶舊post 1001，格硬由1月新番改做7月新番

我真是唔會開POST，除非冷番無人睇，自己又喜歡又想呃水吹，才迫於無奈才開POST

我黎左連登差不多半年，我一個POST都未開過，我都是入去大家的帖子呃水吹下

我都見到，所以點叫人幫得落口呢

其實佢專心貼晒佢部腦啲cos圖
唔好再新番post，咪唔洗咁多爭議

名人兄D新番討論帖，我都有支持過架

如果可以，可否分享發生什麼事?

佢啲柒事不能盡錄

高登 有人跟手開post搞到佢搶唔到post,之後起底篤灰，搞到人地ac ban左，之後話自己有哂紀錄隨時可以篤埋其他人，恐嚇d人唔好同佢搶post

之後比人圍屌，之後扮哂野話要寫道歉信

不過封野依家都未見過

開完呢個垃圾post,比人屌完一輪
轉個頭就衝去開另一個廢post
會唔會有d精神分裂呀ching

感謝分享~

睇到咁樣，我第一時間唸，D新番POST有乜好爭，爭贏有獎拎咩

唔好撚再同佢推post

台主你係咪比人hack左ac
居然會開咁既post

以前高登有紅人榜
愈多人回你post就上到榜
條撚樣咪搶開post

原來是這樣，我沒有高登帳號，所以不知道

十九幾年前，我都是玩開U記新番討論區

唉 井上
你要強逼自己開post冇人阻你
成日久唔久就覺得人哋同你爭/害你
呢啲都係精神病嚟
我已經俾咗個提議你
既然你本身鍾意收集cos圖
咁點解唔集中返係出cos圖嘅post呢
你開cos圖嘅post
有幾何會有人專登入去屌你？
要講嘅，真心講晒
睇你自己造化

繼續開多啲post is ok

貼多d上坂堇

希望佢肯聽大大的肺腑之言

意見接受，態度照舊

冇用

佢地聯合狙擊你

你出po
下面都係果幾條友 講d野同個po無關 咩抄po 6c信 分身 推po icon

然後copy你個po 一撚樣 但就入面狂推 多人討論 變左大台 你個po 就沉

多數的暴力

米巴真心幫台主

其實我就無乜期望，到時7月新番開始就知道答案

一個舊年一月既爆post咪改埋月份

一個出左半集

G持

靠你推廣

恭喜大家又中計
佢又刷到存在感啦 yeah

狙擊佢果幾個 個個po 有台主回po 都追住黎負皮

洗乜刷存在 大把fans

屌你牙。將軍澳你住曬？想含肥仔撚？

G持牙井台主 唔洗理盲反

幾年前又道歉求改善,幾年後又道歉求改善

果D認真答佢既巴打,我想講佢只當你地狗咁撚咋

支持井台主
動物台冇你冇歡樂

洗撚理佢咩，佢識改善就唔會搞成依家咁啦
佢到依家都仲堅持所有野都係其他人錯，其他人搞佢，帶住呢種態度又會有咩改善？

根本佢開呢個post都係想上熱門定佢之前話齋只係玩，
唔洗理佢咁多。

貼cosplay去成人台

你咪又係用藉口,去重複post

agget

高登到而家咁耐都無改過
我就唔信條撚樣

自貼

係 唔通七月佢等到播先開就唔會有人搶咩
雙方已經關係惡劣到對人不對事 總之井狗就lan/husky ban
最好兩邊一齊走

狗咬狗

重複post咪變成你的動物台一言堂???
咁我哋咪無生存空間討論動畫???
家下呢到係你屋企可以暢所欲言???

返堆填區

有咩好搶？
小學生爭玩具？

有咩改？牙井做得好

唔好上咁多高/連登
搵一兩項興趣,自己鐘意既,又有挑戰性嘅,嘗試做好佢
迫自己識多啲人,特別係女仔,當然唔好太狼死,當識個朋友咁
改善下衣著同髮型,注意下談吐,眼神,姿勢等等,會幫到好多
你呢挺人要淪落到做attention seeker,無非都係現實世界太失敗
如果你唔決心改變,就算你控制到自己唔開post,隔一陣又會返返嚟

其實，牙井唔係attention seeker
你若果有留意佢開嘅post
就會發現好多都係同一種格式
就好似wiki又或者啲官方宣傳稿咁

會出現呢種情況，係佢想將動漫台嘅post模範化
以致出現強逼症，害怕見到有人開唔符合佢個格式嘅post
嚴格嚟講係一種精神病
但以香港嘅標準，只要唔影響到個人日常生活
都未致於要去睇醫生

仲有，佢成日話人抄佢post
係因為佢覺得呢種格式係佢創立
以為擁有個格式嘅專利權
所以對任何形式相近嘅post
都會覺得係有人要抄襲佢
呢種想法，係一種由霸權思想轉變而成嘅被害妄想

貼多啲偽娘就ok

都係嗰句
我相信牙井最擅長嘅
係cosplay集郵，而唔係動漫討論
做返自己最擅長嘅嘢啦

冇得救架啦
人道毀滅啦

請個編輯幫你執好d 中文先出post

台主其他post冇人覆
專登放下身段開下假膠post就個個入哂嚟

簡單啲講就係佢真係當自己係台主
以為動物台係屬於佢既

可惜事實唔係咁
佢冇權 （所以日鳩日去站務台嘗試借權）
睇唔順眼既野佢del唔到 亦冇人驚佢

根本佢開d討論post，冇幾多係有睇參與討論
為開而開

佢根本冇睇，
講d野唔係唔知邊度見人講就抄返嚟，就9唔搭8完全唔係一個讀者or觀眾會講得出嘅野。
劇情分析同感想完全未聽過佢講得出

識返個女朋友
唔好花太多時間響動漫
唔好上咁多連登、高登

無得救

真

100%真？

系

佢有日本未婚妻

咁返日本慰妻啦,仲成日上連登做乜

好似話驚我地無漫畫睇

一有咩消息會0秒轉貼

應該先諗點做好丈夫的責任先啦
男人應該以家庭為重

支持台主
抄post狗食屎啦

你即係叫台主食屎

做咩鬧台主係狗

無心

阿井好慘

自貼井式bam圖謝罪啦-.-

又謝罪？

唔洗理

唔理佢又搵連仔訴苦

幾時改？

唔會改

真 死性不改

比多次幾會啦

不了

死性不改

你開個post無人回，你自已就唔介意姐
#狗開post無人理佢好撚介意嫁

佢見人地個post多人留言就去站務台叫admin del post

冇得改善 躝翻高登就ok

改善方法 = 死返高登唔好再返黎連登